cookies最後一塊 hotcha學習期 sg愛情潛水

今年自己三十
真係好感慨
男人保質期其實好短
三十過後
除左科學家
學術界
或者捉棋好叻個d
開始唔及女性
以前古代
大把男人過唔到四五十
只不過現代醫學
夾硬令男人長命
其實未必好
望住自己一日一日變老
其實好殘忍
d女起碼有野依靠
有人幫
但你男人
都要面對時間
受自然定律擺佈
或者做男人
真係唔好諗咁多
因為唔到你諗
真係過一日得一日
唔需要開心
唔好咁唔開心就得
講真
到頭來又為咩
為邊個
唔好以為
個世界複雜
你同個世界鬥複雜
就有一日會贏
最終都係俾現實吞噬